我開始擔心祖國

最近好多國家人民都開始討厭中國
原因好似係有人周圍恥笑其他國家抗疫不力
真係好擔心
希望大家點唔鐘意中國都好
收下口 唔好周圍笑人

中國一定要仆街

「重開」黃色親子網 已經啟用！

唔好周圍笑人 特別係唔好去侵侵twitter

乜支那有人類架咩?

美國抗疫真的做得不錯，可以成為世界第一感染人口國，不錯不錯

冇得擔心，全球去支化，已經啟動！！

祖國唔係英國咩?
你97後?

你條PK 講還講 唔好去侵侵twitter講

呢條五毛嚟㗎

樓豬曲到咁都唔明

加左人工 7毛了
認真 再係咁落去 8國聯軍都似
收手 唔好笑人

終國一定要消失

連登三大目標：
摧毀一帶一路
趕絕華為
追究武漢肺炎